紅十字會出席五四運動升旗禮

讀五四宣言 自強振興中華

【香港商報訊】記者馮仁樂報道：昨日是五四運動98周年，香港各界青少年活動委員會早上8時正在灣仔金紫荊廣場舉行升旗禮。由本港14個青少年制服團體包括紅十字會、航空青年團等負責儀仗和步操，各團體代表最后與來賓站立於國旗與區旗下，共同宣讀《五四宣言》。主辦單位指出，希望透過升旗禮讓香港青少年回顧「五四」運動歷史，使他們認識前人為振興民族、國家富強而矢志奮斗的事迹，從而進一步加強青年人的團結精神。

紅十字？其實係咪同大陸個同一個會來

捐血震興支那人？不了😴

郭美美

正名「支那紅十字會香港分會」

要香港人記住佢地係支那會

五四運動？

放火打柒D狗官？

終於都支那化

分會 同國際冇咩關係

五四運動係共狗企圖離間中日關係嘅奸計

捐條毛俾佢，捐夠5條

航空青年團

RIP

外爭強權，內除國賊？

德先生、蔡先生何處招魂？